《青梅竹馬絕對不會輸的戀愛喜劇》2021年4月放送

■ STAFF
原作：二丸修一（電擊文庫刊）
原作插畫：しぐれうい
監督：直谷たかし
系列構成：富田賴子
角色設計：直谷たかし
輔助角色設計：曾我篤史
動畫制作：動畫工房
製作：おさまけ製作委員會

■ CAST
丸末晴：松岡禎丞
志田黒羽：水瀬いのり
可知白草：佐倉綾音
桃坂真理愛：大西沙織
甲斐哲彥：島崎信長

揀聲優果位要比個like

四葉同五月

改名做松岡後宮王算啦

個名

套作品已經唔期待
最期待既係有無公開活動

真理愛世界第一

聲優陣容

其實青梅竹馬真係等於立左flag咩

無啦,武肺咁勁

好似係作者本人指定

桐人 ugo

個cast

聲優唔使錢系列

兩個都係青梅竹馬咪唔會輸

係, 真係, 所以今次唔會輸

五月又要輸

eriri推介